梁美芬指責部份港人抱「攬炒」心態，以為只需拖垮香港經濟，便能將香港「重新再嚟過」

反修例運動持續，多名立法會議員針對逆權運動在立法會提出多個議員議案，包括要求組成獨立調查委員會，調查對行政長官林鄭月娥有嚴重違法或瀆職行為的指控、譴責被指牽涉於7.21元朗事件中的建制派何君堯，以及傳召警務處處長盧偉聰回應6.12事件等，惟建制派繼續一如上星期般，趁立法會繼續審議《財政預算案》稅務寬減措施的草案，接連發言「拉布」，意圖阻止在區選前討論有關議案。有民主派議員預料，建制派人多，絕對有能力以拉布阻止與反修例運動相關的議員議案在區選前討論，正積極尋求機會突襲，民主派同時間亦會努力阻止內會成功選出正副主席，繼續押後《施政報告》致謝動議。

建制派上周在討論稅務寬減措施時已積極發言，被質疑「拉布」，今日該法案進入全體委員會審議階段，即議員可不限次數發言，發言者主要為建制派，多人發言時扯上反修例運動議題，借機譴責暴力等，其中經民聯梁美芬指責部份港人抱「攬炒」心態，以為只需拖垮香港經濟，便能將香港「重新再嚟過」，又提及多個商舖及個人辦事處遭到「被裝修」等，主席梁君彥多番提醒議員重返正題，但未有作出阻止，梁美芬發言亦講足15分鐘。

踢走梁美芬

敵人反對

咁咪睇下得唔得囉
我地唔怕試

老鼠芬又點醒大家條路要點行啦

重唔重新黎過我唔知
反正經濟好唔好我都唔受惠
但係你地班仆街冚家鏟等住一齊收皮啦

我冇野輸攬炒又有何懼

你明就好

我驚閪阿？

驚到佢

驚呀?

其實佢明唔明咩係攬炒？有人話要重新黎過咩？

又有""示威者""揾佢哭訴啦一定

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

重新洗牌~~~!!!

本身中產或基層或學生都無咩資產架啦~~
攬炒? 驚閪咩~~~

係呀吹咩

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

咁多個月之後先開始認真對待攬炒...

唔係以為，係真係

即係講中左⋯⋯
如果佢讚你⋯⋯

鬧乜呀
你都無辦法制止
只有9up

咁繼續無問題啦

話明攬炒,要你同意?

關你撚事咩